買左部自動波開始後悔

細tec黎，情義結黎，想全車番新搞得靚靚仔仔
但一諗返係at車，就覺得好似唔值得我大搞咁

男人老狗渣個廢牌

咁我啱啱學係學自動波丫嘛

玩踢唔玩MT..

辣殺

辣殺

今日唔記得拉手制開一段路洪轟轟聲

識唔識接架你地

btw，你咁惡咪你揸囉

你揸囉

我揸？我咩身份呀我幫你揸車

咁我坐完出到黎都幾十歲，唔通重做學神呀？

無撥片？

我開唔係唔得 但呢個係原則黎架嘛

冇乜理由book車唔book司機

自膠

做乜撚野呀呢個post

明明係講買左自動，講到我唔識渣棍

哦

我揸？我揸波就識啫
揸車我識奶咩

唉，搭的士啦

天地有正氣

有咩可能book車唔book司機咖

哈哈哈哈我想扮訓都唔得比你幾個傻仔笑死搭的士啦哈哈哈